🇳🇬 阿仙奴贏痢狗，抽3個每人派$1000

義和碑入波就抽10個！

留名！

留名

留

抽我抽我

LM

hi

做馬抽我

公證嚴明，絕不做馬！

有信心 留名

知冇可能但lm

祝巴
袋袋平安
lm

助攻派5個先?

lm

樓主係球王

樓豬勁撚到

2和b勁到

贏撚滑

Lm

2和b